不如d貓狗義工自己繁殖d名種啦

好似補貼機制咁
d人又可以買名種而又唔使俾人屌
又可以幫補d流浪貓狗
winwin

其實可能有做

點解你覺得冇